攞部iphone 6s去擴容

擴到256激,連運費550左右搞掂,幾日後報告
部16激本來只係用來打機,用用下變左主機

搞咁多 换左佢啦

換咩好?

我上肥花收左部 nokia8 $1200

中左ios毒,唔想再轉返android
btw好耐冇留意電話,原來呢個牌子仲未俾微軟搞到收皮

舊電搞成點

835cpu 1200$

s8/9 既級數

有冇人試過百修通呢間? 見佢話有擴充容量服務

上年三月尾買既,晚晚瘋狂打幾粒鐘機,插住電咁玩,維持左十個月。今日check過壽命仲有92%
九成時間我都係插住電用所以講唔到舊電點

最緊要自己用得開心

我用緊呢間

巴打搞掂好記得上黎報告下

大陸人全面進場

由香港直接寄部電話返中國？

尐零件

16GB升級到128GB

睇完您個post . 後日上去加大容量先

部6s plus 64gb唔夠用 . 又無升級既意欲

好彩買iPhoneX 一買就買最大256gb 無煩惱
呢d係咪叫因小失大啊？

反共基地兒登居然唔屌擴容呢類大陸term

新腥港人愛黨啊嘛 btw 升個所謂容量由NVMe變撚做emmc都唔知 你窮不如用翻相應的手機吧撚
Link for What’s NVMe

128GB 256GB 應該唔會行emmc掛....？
起碼都UFS掛

咁平

同整電話收得個幾百會唔會真係用幾百料俾你啊？ 有得平就會再平啲啦，佢地仲理撚你用emmc同快咁多嘅ufc咩

擴你老母

emmc同nvme接口都唔同...

反共 比小小甜頭佢地，即時擁抱大中華啊

有冇人個joox有問題？

用大6 app就俾人屌，擴容呢D核突大6 term就冇事

乜撚野擴容

屌你老母

擴你老母個遺容

升左 暫時無野

吊你老味,仲快撚過我
用app測下flash memory讀取速度係幾多
read write有冇1000MB/s 500MB/s?

我直接拿部機上華強北睇住佢整安心d

d店你點搵架?我就淘寶搵既

唔知係咪咁check

我都係

8plus 64–>256

岩岩跑左分 antutu跑到22xxxx 仲勁過之前

咩app? 我又試下

same , 搵有實鋪果d

performance test mobile

參考下呢個網,用咩app都有講埋

iPhone X 256GB

Read/write = 1123/591

同原廠一樣

利申: 我係愛華市場睇住佢換 64–>256

Iphone 8plus 256gb

痴線,8plus都要改

e 你快好多 , 唔知係咪6s 太舊所以慢d

反正就過保 咪改黎玩下

我果日都有人改緊兩部8 , 始終唔夠gb 數好麻煩

用緊256 仲有無得變大

On撚9入面啲野比人換晒

擴客 = 係整大塊瞼

換完係咪無得UPDATE IOS?

有得升

我就正常用到itune認到 . 本身用緊ios 12beta

有無師兄買過二手iPhone?
想買多部黎公事用
最好有d聲譽同有門市
感謝大家

同你差唔多，發揮唔到256flash memory既威力

睇左好耐
心諗乜撚野擴容
又一隻支那狗

二手嘢上肥花carousell好過

之前部5s 16改左做64

近期諗住新機重裝俾佢lock左唔俾啟用

有無人有方法解

諗住洗機 之後就俾佢lock左

如果原本係 ios10 既無得救
因為ios11驗證系統更新左

擴容風險不嬲都大

你邊度整 . 問番果邊睇下解唔解到

up左去ios12beta 之後流機應該變返11 仲有無得救

華強北 得聞拎上去搞搞 係先達問過話搞唔掂已變磚

我都係升左ios12beta先換256gb . 但整完之後我無洗機

你求其係淘寶揾間有實體店既 . 問下佢cs解唔解到。 話解到先上去啦 .

咁撚大膽嘅你哋

一陣變磚咪仆街

有無咁平

樓上都有人貼左圖 講換左會有機會touch panel 有事同wifi 有事

不過我部6splus 用左咁耐都無乜好驚

你未出事梗係未驚

每個人價值觀唔同 . 對我來講整完有事咪再去整。整唔到咪當零件機送俾華強北
整到部機預期有風險

而家又唔係吹噓換容量有咩好處

接受唔到咪算

唔明你up乜spring 我整前整後都係11.4.1，有冇野你想我幫你試？

550?
你傻撚左？

等你報告.